EDM撚請入

新仔迷上edm
而家完全脫離唔到lllenium 首fractures日日loop到爛撚左
好有興趣聽多D唔同風格 歡迎大家一齊交流
btw收到風今年road to ultra會係indoor搞
有冇人會去

大推佢另一首needed you

Trance

hollowed

呢首正啊 好中意個前奏
而家晚晚臨訓前都要loop sleepwalker

風格呢D新仔真係唔太熟 絲打有咩歌推介

多謝巴打先 不過呢首未聽過
係咪Flybear? youtube搵到幾首唔同人

有冇人去過live阿 聽講正好多
早排miss左sonar好後悔

推

sonar應該同你講個D兩件事黎

Beautiful now

上網search睇到以為係
咁巴打有冇咩推介

呢首都正
依排有時都仲會聽

見你話中有意lllenium，搵返其他ultra lineup或Spinning Record D artist應該會岩你

利申 Skrillex Fans

Im so alone
nothing feels like home

啱阿啱阿 Martin Garrix同Hardwell正
咁巴打有冇去過ultra或者其他live
btw 中意Skrillex首Summit

Tropical house

喂巴打有聲

Sound of walking away

香港2年ultra都有去，同埋有D中意既artist黎香港都有去club到睇

BTW 我自己都有試下做EDM

可以去聽下

deadmau5 right this second, raise your weapon
armin Intense
tiesto just be
瞇埋眼聽

你應該唔啱
btw alesso fans

識野啊巴打
首歌好撚迷

仲有首with you, friends